穗珍(牙輕)肥肥地個陣都幾QQ

@今晚切

第二隻咩名堂

你唔係意為我真係答到你阿MA==...

傻西黎金希澈都LIKE😂

圖一左一有冇
幾qq

SunYul

咩N.NA=.,=

以為係yeonjung==

邊似

點都好過Yeonjung

我講隔離個個

這個who..

???????

其實唔肥
係塊面唔知做咩咁包

個鼻完全唔同曬 不了